被老公逼我食事後丸

是咁的

新婚個幾月，原本好sweet，但因為一次記錯安全日子有unprotected sex，老公驚會依家有BB要求我食事後丸，我本身從未食過呢d藥，連避孕藥都未食過想順其自然唔想食，但老公想我食所以我食咗一粒，唔知係d藥嘅問題定係我本身病咗有d低燒，覺得唔舒服嘔咗，之後上網睇返發現好多人話食事後丸傷身有機會影響之後生BB，我本身喺想要小朋友所以好後悔食咗，再加上食呢d藥個人好似唔多舒服我本身又病緊，所以同老公講唔想再食第二粒（因為嘔咗要補食同埋12小時後再食多粒），點知佢反應好大... 發脾氣掃曬枱面d嘢落地，又要挾我呢樣嗰樣，話之後有咗要我墮胎仲辛苦，我好傷心喊住要求佢唔好迫我食，佢係咁話我係醫盲話我蠢，我都係唔肯食，跟住佢就捉住我氹我食，我都係唔想食，想走開，點知佢唔比我走，我掙扎極佢都㩒返低我，唔比我打電話飲水去厠所，仲差d想用電綫綁住我，結果糾纏咗三個鐘，佢終於放棄話唔迫我食，話同我出去食飯。我見佢唔再迫我食我就同佢出去，但佢一路上都發緊脾氣咁好黑面，食飯嗰陣又數我話我好多嘢，繼續話我蠢，話我唔識做唔識為人著想，仲話就算有咗生咗BB都唔會理個BB，我真係好難受又忍唔住喺餐廳喊，佢一句安慰說話都無，返屋企時亦係全程黑面，手車好chok搞到我個人好暈，同佢講佢唔應我，返到屋企大力閂門同閂櫃，我沖完涼出嚟諗住陪佢睇波等佢心情開心返d，點知佢又攞返d藥出嚟，話我話佢逼我食藥，佢依家唔逼啦，只係建議我食咗佢。我實在好難受入房喊，佢都係無理我，最後我覺得喺屋企抖唔到氣好辛苦，所以離家出走返媽媽度... 跟住佢一直求我叫我返屋企，話已經遷就哂我仲想點...... 我真係好傷心無諗過佢會咁對我，第二粒藥我都食咗因為我已經唔想同佢生BB...... 依家返去媽媽度媽媽話我病咗佢都煲粥比我食對我好好，勸我返屋企，我唔敢同媽媽講佢咁樣對我...... 新婚個半月就搞到咁樣，真係唔知點算...... 我應該點做？

too long

如果你所講呢件事情屬實，我真係覺得你老公好恐怖呀，咁樣既事都差d攞電線綁住你喎，仲可以為左要你食藥貼同你抖纏3個鐘，好可怕。
我會在呢件事情當中，重新認清呢個人。
佢咁對你，就算是因爲壓力有幾大都好，都唔會咁樣對自己愛既人架。呢個男人唔可以靠呀。

當然我唔知道你地平時相處是否都是咁癲，但我相信就算你覺得自己錯，話自己計錯安全期都唔會係好像你老公呢個反應架。
想一想，是否應該繼同呢個人一起過世呀。

TLDR

大家互射咪得囉

有左你會唔會落 唔好諗即刻答
會落既你同我死入去即刻食左粒藥

嗯嗯

你同先生係未發生件事之前，對生BB係點睇嘅呢？

首先食一次事後丸係唔會好傷身嘅，但都唔多唔少會影響到當一個月嘅經期。加上你本身唔舒服，個感覺一定會辛苦少少

至於同唔同自己阿媽講，要睇下你想多個人做和事老，定係希望媽媽幫你說掂老公

男人係會點

有是咁的

又作故 唔怪得班連登仔係咁答埋don9野

男人唔駛食啦

think positve
係唔係佢本身屋企好易有某D遺傳病
係未完全準備好驗好/ 用試管嬰兒SCREEN靚晒之前
佢唔敢貿貿然去搏

始終高風險